[打擊五毛] 強烈建議連仔開放每個user嘅被block數據

而家連登五毛打手氾濫
不斷係度大風向搞分化
想搞散成場運動
因此我強烈建議連仔開放用戶被block數據
並且將呢啲數據放係每個 comment user 名隔離
咁我哋可以衡量呢個 comment 係咪打手

負評個個係五毛？

推左先

如果識獨立思考根本唔洗落一堆標籤

大家幫手推下

小弟諗到個做 stat learning/machine learning 嘅方法
去按照個用戶嘅 behavior 去預測係咪五毛
被ban數係一個好嘅對照標準

呢排資訊太多
大家未必有能力係極端時間內處理晒
而且呢幾日懷疑hk01嚴重帶風向
不斷極端化勇武同和你非
不斷搞分化

打擊五毛 連登保衛戰

piah

不如將時事台變成抗爭頻道
嚴限會員發言規則
所有放負，分化，帶風向送頭
過份和理或過份極端
被會員block次數超過一定程度，及被管理員認為符合以上條件
就取消投票權限，及不可在此台出貼

但係咁會唔會 over 咗

但問題本身5毛都係會員嚟
佢哋可以搵批人嚟block你
其他人見到你咁多嬲
又block埋你一份
咁就算你講嘅嘢有道理
都會無/越少人睇
網軍嘅思想操控一樣成功

有用 推 auto logout 都要
（幫推上熱門）可唔可以推返啲正經野

唯有係自己有辨斷能力
唔好倚賴標籤
(正負評都係一種標籤)

有無啲講邏輯思維 獨立思考
嘅文章 大家學習吓

開放留言起底仲好啦
舊登個時 一睇留言起底 就知邊個係人邊個係鬼.

反間計嚟
可以mon住異常ban behavior
見到無端端ban一個正常人嘅
可以當網軍全部ban晒

呢個都得
但係驚唔驚tk
俾狗起到低

推支持